你地杜撚完澤未呀？使唔使日講夜講？

無話撐邊個，淨係知好撚無聊，日日見熱門都係講緊呢單野，唔見你地日提夜提引渡條例單野？真係好撚on9勞資糾紛咁小事都開幾十個post

好似marvel 咁去到邊都見到post

因為香港人淨係鍾意睇人仆街

屌 我平時cd rom黎，見到咁多post都講杜汶澤，煩過隻狗咁,忍唔住開post屌下鬼

你話你地開post怒屌777同d狗官都仲有意義，開幾十個post屌同一個人，有乜撚野意思？

講完安心 又講杜文澤
煩撚到嘔 完全wfc

黎黎去去都係果幾個人講，
block 晒啲人都冇影響睇post就知咩事

樓主唔好再幫杜生推post ok?

利申：我都唔想睇